(今晚唔知 00:10 定 01:10) (蔣嘉琦有份參賽) 國際女騎師邀請賽

(今晚唔知 00:10 定 01:10)
(蔣嘉琦有份參賽) Lady Jockeys’ Thoroughbred World Championship

9 個受邀請女騎師鬥5場, 計分賽
每場名次各得以下分數

名次 - 得分
1 - 15
2 - 12
3 - 10
4 - 7
5 - 4
6 - 2
7 - 2
8 - 2
9 - 2
退出 - 5

監場董事覺得個場有人犯規 有權扣 5 分, 當日跑6場馬, 1, 2, 3, 4, 6 呢 5 場就係女騎師計分賽賽事. (即係第5場唔係)

當地 18:10 開跑第一場, (香港時間唔知係 00:10 定 01:10)
當地 20:40 開跑第六場

facebook link

直播 link

排位表

Lady Jockeys’ Thoroughbred World Championship
讚好此專頁 · 7月2日 ·

Kei Chiong will represent Hong Kong in the Lady Jockeys' Thoroughbred World Championship at Bro Park in Sweden on Tuesday. Did you know she was the first female jockey to ride a four-timer in Hong Kong? Read more on 標籤︰Ka Kei 。

06:54 蔣嘉琦在當地受訪片段

Lm等比喜琦騎爆

應該係0:10

講錯, 應該係唔知 23:10 定 00:10

lm

一陣間

2310?

唔知, 如果夏令時間就 23:10, 正常時間就 00:10

唔知個邊咩季節

開始左未

有冇其他link?廣告封死完全睇唔到

點解我睇到 ?

開始喇

睇到了,自己問題

就開始＿

蔣嘉琦, 5號, 綠色彩衣

賠率, 16-1

第一場5號綠衫紅帽

Varlo

very first 跑第4

原來5場都係呢件衫

Anna O'brien都有份

1場 4, 7分

係喎, 跟人

依家呢場咩嚟 ?

第2場？

第三

跑第3

又鳩放
睇下隻馬捱到幾耐得幾耐

阿妹又係放快左

The Lady Jockeys’ Thoroughbred World Championship will be decided on a points basis over five nine-runner races, forming part of a six-race programme. Four independent experts have assessed each race and ranked the runners 1-9 before dividing the rides into three groups – Group A (top rated category), Group B (second rated category and Group C third rated category. Each rider will be drawn to ride 1 x A, 2 x B and 2 x C rated horses over the five races, to ensure they all have equal opportunities for victory.

原來都唔係嚟既, 我條link 影緊咩架 ?

應該跑緊英國馬,,我轉左去睇fb個live

上邊條 link 先啱

原來威哥叫francis 石哥叫阿me

石哥先係真沙田me

1場 3, 10分

第2場 7號 ZACAPA , 又係綠衫紅帽

1場 跑第3, 10分

全日都係,應該專登

想睇ana o'brien同kei鬥last

3，4場都係騎冷門馬

份馬報貼士冇給

馬報唔係方蛇就子健

好似頂唔住？

最後一步比人劏左

以為頂到添, 爭DD

不過呢隻跑開1200比kei頂到第二都好野

輸少少
今場醒左好多, 唔駛一入直路死打

總分好似領先

頂我老豆睇緊，係間房度大叫 都估到有刺激位

1場 跑第3, 10分
2場 跑第2, 12分

領先了

第3場 4號, ZAMIR 綠衫紅帽

起碼睇到阿妹鬥心，場場當大賽跑。

R1 8-2-5-4-3
R2 4-7-9-5-2

1. Kei Chiong 22
2. Sara Slot 20
3. Danielle Johnson 17
4. Sammy Jo Bell 16

R3 kei 4
主要對手
Danielle 7
Sara 8
Sammy 1

要訓了，希望佢之後能交到場頭馬

情況如何 岩岩上水

樓上個條link得聲音？

包尾

包尾了

呢隻無好合理

跑馬始終馬行先，佢都冇咩做錯到

1場 跑第3, 10分
2場 跑第2, 12分
3場 跑第9, 2分

屌 直路開始卡住左

全部有, 有音有影

R4
1 Sara
4 Maryline
6 Kei
7 Sammy
9 Danielle

主持人話

32
29

分既 ?

邊個計啱 ?

我update左
Sara頭先第二我計錯15

Group A (top rated category), Group B (second rated category and Group C third rated category. Each rider will be drawn to ride 1 x A, 2 x B and 2 x C rated horses over the five races, to ensure they all have equal opportunities for victory.

嘉琦果5場係騎BBCCA既馬

咁尾場要反cup

第四

玩完

啲馬好廢
香港派啲三班馬做到馬王

梗頸4

應該maryline了
爭第二

1場 跑第3, 10分
2場 跑第2, 12分
3場 跑第9, 2分
4場 跑第4, 7分

頭馬 15 分, 同分係咪一樣計頭馬多 ?

真係唔知
Kei w sara q eon 無頭5就3個46分

原來真係計頭馬多

只希望佢有番個頭馬

CURRENT STANDINGS after race 4 of 5:
Maryline Eon: 44
Sara Slot: 34
Danielle Johnson: 33
Kei Chiong: 31
Stefanie Hofer: 26
Sammy Jo Bell: 20
Fanny Olsson: 18
Ana O’Brien: 11
Hayley Turner: 8

呢隻rank a最大機會

等開跑

但前兩場都係一入直路個steam就lag

呢場騎咩馬，認唔到

應該輸左

呢場好似少左2，3隻跑喎

R5唔計架